[緊急] 一人一信去信聯合國其實要follow投訴程序

早幾日見到有巴打呼籲一人一信去信聯合國file 爆黑警

詳情睇呢個post：
一人一信,寄俾聯合國人權專員

其實投訴要受理唔係send 去general inquires
係要填complaint procedure form去另一個mail

Link here:

各位巴打繼續齊心file 爆黑警

推